# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-08-04 09:14-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2021-09-05 19:06+0900\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: ko_KR\n"

#: app/filters.php:74
msgid "Continued"
msgstr "계속"

#: app/setup.php:59
msgid "Primary Navigation"
msgstr "주 내비게이션"

#: app/setup.php:60
msgid "Secondary Navigation"
msgstr "부 네비게이션"

#: app/setup.php:61
msgid "Learn More"
msgstr "더 알아보기"

#: app/setup.php:62
msgid "Footer Primary Navigation"
msgstr "풋터 주 네비게이션"

#: app/setup.php:63
msgid "Footer Secondary Navigation"
msgstr "풋터 부 네비게이션"

#: app/setup.php:102
msgid "Page Top"
msgstr "페이지 상단"

#: app/setup.php:106
msgid "Page Bottom"
msgstr "페이지 하단"

#: app/setup.php:110
msgid "Page Sidebar"
msgstr "페이지 사이드바"

#: app/setup.php:114
msgid "Posts Sidebar"
msgstr "사이드바 게시"

#: app/setup.php:118
msgid "Post Footer Region"
msgstr "포스트 푸터 리전"

#: app/setup.php:122
msgid "Footer Region"
msgstr "풋터 리전"

#: app/setup.php:126
msgid "Category Top"
msgstr "카테고리 상단"

#: app/setup.php:130
msgid "Category Bottom"
msgstr "카테고리 하단"

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:12
msgid "ALPS - Author Box"
msgstr "ALPS - 저자 상자"

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:13
msgid "This will display a block of the post author's profile information."
msgstr "이렇게 하면 게시물 작성자의 프로필 정보 블록이 표시됩니다."

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:16
msgid "Author"
msgstr "작성자"

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:33
msgid "ALPS - Text with Link"
msgstr "ALPS - 링크가 있는 텍스트"

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:34
msgid "Text block with formatted link."
msgstr "포맷 된 링크가있는 텍스트 블록입니다."

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:37 app/carbon-fields/cf-widget.php:107
#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:36
#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:87
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:39
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:41 app/carbon-fields/cf-front-page.php:116
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:44
msgid "URL Text"
msgstr "URL 텍스트"

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:63
msgid "ALPS - Post Feed"
msgstr "ALPS - 포스트 피드"

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:64
msgid "Feed of posts in the selected category."
msgstr "선택한 범주의 게시물 피드입니다."

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:67
msgid "Feed Category"
msgstr "피드 카테고리"

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:70
msgid "Feed Title"
msgstr "피드 제목"

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:72
msgid "See All Link"
msgstr "모든 링크 보기"

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:73
msgid "Enter the url to view all of the post from the selected category."
msgstr "URL을 입력하여 선택한 범주의 모든 게시물을 봅니다."

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:75
msgid "Number of Posts to Display"
msgstr "표시할 게시물 수"

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:77 app/carbon-fields/cf-page.php:453
#: app/carbon-fields/cf-page.php:561 app/carbon-fields/cf-page.php:638
msgid "Post Offset"
msgstr "포스트 옵셋"

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:78
msgid ""
"Enter the number of posts to offset. Only works if the number of posts is "
"set."
msgstr ""
"오프셋할 게시물 수를 입력합니다. 게시물 수가 설정된 경우에만 작동합니다."

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:80
msgid "Post Image/Description"
msgstr "게시물 이미지/설명"

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:81
msgid "Check to show the image and description for each post."
msgstr "각 게시물에 대한 이미지와 설명을 표시하려면 확인합니다."

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:84
msgid "Grid Layout"
msgstr "그리드 레이아웃"

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:85
msgid "Check to show the image and description side-by-side."
msgstr "이미지와 설명을 나란히 표시하려면 확인합니다."

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:103
msgid "ALPS - Related Stories"
msgstr "ALPS - 관련 게시물"

#: app/carbon-fields/cf-widget.php:104
msgid "Related Stories block for Post Page sidebar."
msgstr "게시물 페이지 사이드바에 대한 관련 스토리 블록입니다."

#: app/carbon-fields/cf-post.php:10
msgid "ALPS: Featured Image Hero Layout"
msgstr "ALPS: 주요 이미지 히어로 레이아웃"

#: app/carbon-fields/cf-post.php:16
msgid "Feature Image Hero Layout"
msgstr "기능 이미지 히어로 레이아웃"

#: app/carbon-fields/cf-post.php:17
msgid "If a featured image is set, select the layout of the hero."
msgstr "추천 이미지가 설정된 경우 히어로의 레이아웃을 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-post.php:19
msgid "Text Width: 1/3 and Image Width: 2/3"
msgstr "텍스트 너비: 1/3 및 이미지 너비: 2/3"

#: app/carbon-fields/cf-post.php:20
msgid "Text Width: 1/2 and Image Width: 1/2"
msgstr "텍스트 너비: 1/2 및 이미지 너비: 1/2"

#: app/carbon-fields/cf-post.php:29 app/carbon-fields/cf-page.php:229
msgid "ALPS: Entry Sidebar / Featured Image"
msgstr "ALPS: 엔트리 사이드바 / 추천 이미지"

#: app/carbon-fields/cf-post.php:33 app/carbon-fields/cf-post.php:39
#: app/carbon-fields/cf-page.php:233 app/carbon-fields/cf-page.php:239
msgid "Hide Sidebar"
msgstr "사이드바 숨기기"

#: app/carbon-fields/cf-post.php:36 app/carbon-fields/cf-post.php:44
#: app/carbon-fields/cf-page.php:236 app/carbon-fields/cf-page.php:244
msgid "Hide Featured Image"
msgstr "대표 이미지 숨기기"

#: app/carbon-fields/cf-post.php:40 app/carbon-fields/cf-page.php:240
msgid "Hides the sidebar for this entry if it is active."
msgstr "활성 상태인 경우 이 항목의 사이드바를 숨깁니다."

#: app/carbon-fields/cf-post.php:45 app/carbon-fields/cf-page.php:245
msgid "Hides the featured image on the page/post header for this entry."
msgstr "이 항목의 페이지/포스트 헤더에 대표 이미지를 숨깁니다."

#: app/carbon-fields/_init.php:96 functions.php:644
msgid ""
"ALPS: The ALPS theme requires an update. Please read and follow the "
"instructions below."
msgstr ""
"ALPS: ALPS 테마에는 업데이트가 필요합니다. 아래의 지침을 읽고 따르십시오."

#: app/carbon-fields/_init.php:97 functions.php:661
msgid ""
"Clicking the link below will run an upgrade script. This will download, "
"install and run a converter plugin. After running, the plugin will uninstall "
"and delete itself, and remove the Piklist plugin completely from your site."
msgstr ""
"아래 링크를 클릭하면 업그레이드 스크립트가 실행됩니다. 이렇게 하면 컨버터 플"
"러그인을 다운로드, 설치 및 실행합니다. 실행 후, 플러그인제거 하 고 자체를 삭"
"제 합니다., 그리고 귀하의 사이트에서 완전히 Piklist 플러그인을 제거."

#: app/carbon-fields/_init.php:98 functions.php:662
msgid "click here to install and run the field converter plugin."
msgstr "필드 컨버터 플러그인을 설치하고 실행하려면 여기를 클릭하십시오."

#: app/carbon-fields/_init.php:119
msgid "Activating new plugin..."
msgstr "새로운 플러그인을 활성화 ..."

#: app/carbon-fields/_init.php:137
msgid ""
"<p>Activated.</p> <p style=\"font-size:26px\">The ALPS Fields Converter has "
"run successfully."
msgstr ""
"<p>활성화.</p><p style=\"font-size:26px\">ALPS 필드 변환기가 성공적으로 실행"
"되었습니다."

#: app/carbon-fields/_init.php:137
msgid "Click here to return to the plugin management page."
msgstr "플러그인 관리 페이지로 돌아가려면 여기를 클릭하십시오."

#: app/carbon-fields/_init.php:140
msgid "Could not install the new plugin."
msgstr "새로운 플러그인을 설치할 수 없습니다."

#: app/carbon-fields/_init.php:183 functions.php:765
msgid "ALPS: The update is complete."
msgstr "ALPS: 업데이트가 완료되었습니다."

#: app/carbon-fields/_init.php:184 functions.php:766
msgid ""
"The converter plugin has run and updated your ALPS powered site. This plugin "
"has removed both itself and Piklist from your site."
msgstr ""
"컨버터 플러그인실행 및 ALPS 전원 사이트를 업데이트했습니다. 이 플러그인은 사"
"이트에서 자신과 Piklist 를 모두 제거했습니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:10
msgid "ALPS: Header Banner"
msgstr "ALPS: 헤더 배너"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:14
msgid "Banner"
msgstr "배너"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:15
msgid ""
"IMPORTANT: Setting the Header Banner will override the display of the "
"Featured Image."
msgstr "중요: 헤더 배너를 설정하면 대표 이미지의 표시가 재정의됩니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:17
msgid "Header Title"
msgstr "헤더 제목"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:19
msgid "Header Kicker"
msgstr "헤더 첫문장"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:21
msgid "Header Subtitle"
msgstr "헤더 자막"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:23
msgid "Header Image"
msgstr "헤더 이미지"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:31
msgid "ALPS: Hero"
msgstr "ALPS: 히어로"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:36
msgid "Hero Banner"
msgstr "히어로 배너"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:37
msgid ""
"IMPORTANT: Setting a hero style below will completely override anything you "
"have entered for your ALPS Header Banner or your Featured Image."
msgstr ""
"중요: 아래 히어로 스타일을 설정하면 ALPS 헤더 배너 또는 대표 이미지에 입력한 "
"모든 것이 완전히 재정의됩니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:39
msgid "Hero Style"
msgstr "히어로 스타일"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:40
msgid "Select the hero configuration."
msgstr "히어로 구성을 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:42 app/carbon-fields/cf-page.php:263
#: app/carbon-fields/cf-page.php:368 app/carbon-fields/cf-page.php:495
#: app/carbon-fields/cf-page.php:604 app/carbon-fields/cf-front-page.php:21
msgid "None"
msgstr "없음"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:43
msgid "Half screen image with text overlay (Min/Max Images: 1)"
msgstr "텍스트 오버레이가 있는 반쪽 화면 이미지(최소/최대 이미지: 1)"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:44
msgid "Full screen image with text overlay (Min/Max Images: 1)"
msgstr "텍스트 오버레이가 있는 전체 화면 이미지(최소/최대 이미지: 1)"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:45
msgid "Full screen image with text and header overlay (Min/Max Images: 1)"
msgstr "텍스트 및 헤더 오버레이가 있는 전체 화면 이미지(최소/최대 이미지: 1)"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:46
msgid "Three column image format with text overlays (Min/Max Images: 3)"
msgstr "텍스트 오버레이가 있는 세 개의 열 이미지 형식(최소/최대 이미지: 3)"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:47
msgid "Half screen image gallery with text overlay (Max Images: 6)"
msgstr "텍스트 오버레이가 있는 하프 스크린 이미지 갤러리(최대 이미지: 6)"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:50 app/carbon-fields/cf-page.php:175
#: app/carbon-fields/cf-page.php:202
msgid "Hero Image"
msgstr "히어로 이미지"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:67 app/carbon-fields/cf-page.php:177
#: app/carbon-fields/cf-page.php:204
msgid "Hero Title"
msgstr "히어로 타이틀"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:68 app/carbon-fields/cf-page.php:178
msgid "The title of the hero image."
msgstr "히어로 이미지의 제목입니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:87 app/carbon-fields/cf-page.php:182
msgid "Hero Kicker"
msgstr "히어로 첫문장"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:88 app/carbon-fields/cf-page.php:183
msgid "Displays below the title in the hero image."
msgstr "제목 아래에 히어로 이미지가 표시됩니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:106 app/carbon-fields/cf-page.php:186
#: app/carbon-fields/cf-page.php:212
msgid "Hero Link URL"
msgstr "히어로 링크 URL"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:107 app/carbon-fields/cf-page.php:187
msgid "Enter an URL to link the hero image."
msgstr "URL을 입력하여 히어로 이미지를 연결합니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:124
msgid "Hero Link Button"
msgstr "히어로 링크 버튼"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:125
msgid ""
"Enter text here to show on the hero button. Filling this out sets the link "
"on the button and not the hero image."
msgstr ""
"여기에 텍스트를 입력하여 히어로 버툰에 표시합니다. 이 밖으로 작성하려면 히어"
"로 이미지가 아닌 버튼의 링크가 설정됩니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:138
msgid "Hero Image Extended"
msgstr "히어로 이미지 확장"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:140 app/carbon-fields/cf-page.php:156
msgid "Check to extend the hero image over the sabbath column."
msgstr "안식일 컬럼 위에 히어로 이미지를 확장하려면 체크합니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:154
msgid "Hero Scroll Hint"
msgstr "히어로 스크롤 힌트"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:166
msgid "Hero Column (3 Columns)"
msgstr "히어로 컬럼 (3 열)"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:192
msgid "Hero Carousel"
msgstr "히어로 캐로우셀"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:205
msgid "The title of the hero image slide."
msgstr "히어로 이미지 슬라이드의 제목입니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:208
msgid "Hero Description"
msgstr "히어로 설명"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:209
msgid "Displays below the sub title in the hero image slide."
msgstr "히어로 이미지 슬라이드의 하위 제목 아래에 표시됩니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:213
msgid "Enter an URL to link the hero image slide."
msgstr "URL을 입력하여 히어로 이미지 슬라이드를 연결합니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:216
msgid "Hero Link CTA"
msgstr "히어로 링크 CTA"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:217
msgid "Displays title in the hero link."
msgstr "히어로 링크에 제목이 표시됩니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:255
msgid "ALPS: Related Pages & Posts"
msgstr "ALPS: 관련 페이지 및 게시물"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:260
msgid "Related Pages Format"
msgstr "관련 페이지 형식"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:261
msgid "Select the format of the related pages."
msgstr "관련 페이지의 형식을 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:264
msgid "Show first level child pages only"
msgstr "첫 번째 수준 자식 페이지만 표시"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:265
msgid "Show child and grandchild pages"
msgstr "자녀 및 손자 페이지 표시"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:266
msgid "Show custom pages"
msgstr "사용자 지정 페이지 표시"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:269
msgid "Assign Pages"
msgstr "페이지 할당"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:287
msgid "Related Pages Grid"
msgstr "관련 페이지 그리드"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:289
msgid "Select to display the related pages side-by-side."
msgstr "관련 페이지를 나란히 표시하도록 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:291
msgid "Related Pages Grid (3up)"
msgstr "관련 페이지 그리드 (3up)"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:293
msgid ""
"Select to display the related pages in 3 columns on large screens. This will "
"only display if the Sabbath column is hidden."
msgstr ""
"큰 화면에서 관련 페이지를 3개의 열에 표시하도록 선택합니다. 이것은 안식일 컬"
"럼이 숨겨져 있는 경우에만 표시됩니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:301
msgid "Related Pages Image"
msgstr "관련 페이지 이미지"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:303
msgid "Select to display the feature image for the related pages."
msgstr "관련 페이지의 대표 이미지를 표시하도록 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:305
msgid "Related Pages Round Image"
msgstr "관련 페이지 라운드 이미지"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:307
msgid "Select to make the featured image round."
msgstr "대표 이미지를 둥글게 만들도록 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:326
msgid "ALPS: Hero Featured Post"
msgstr "ALPS: 히어로 대표 게시물"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:331
msgid "Hero: Show Featured Post"
msgstr "히어로: 대펴 게시물 표시"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:333
msgid "Select to display a featured post in the hero."
msgstr "히어로에 대표 게시물을 표시하려면 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:336
msgid "Select - Hero Featured Post"
msgstr "선택 - 히어로 대표 게시물"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:358
msgid "ALPS: Post Feed List"
msgstr "ALPS: 포스트 피드 목록"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:363
msgid "Post Feed - List"
msgstr "포스트 피드 - 목록"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:365
msgid "Post Feed: List"
msgstr "포스트 피드: 목록"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:369 app/carbon-fields/cf-page.php:496
#: app/carbon-fields/cf-page.php:605
msgid "Select a category of posts to feature."
msgstr "게시물에 대한 대표 이미지를 표시하도록 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:370
msgid "Select specific posts to feature."
msgstr "특정 게시물을 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:373 app/carbon-fields/cf-page.php:499
#: app/carbon-fields/cf-page.php:608
msgid "Select Post Category"
msgstr "게시물 카테고리 선택"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:381
msgid "Select Specific Posts"
msgstr "특정 게시물 선택"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:390 app/carbon-fields/cf-page.php:508
#: app/carbon-fields/cf-page.php:616
msgid "Section Title"
msgstr "섹션 제목"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:391 app/carbon-fields/cf-page.php:509
#: app/carbon-fields/cf-page.php:617
msgid "Enter the title for this featured posts section."
msgstr "이 대표 게시물 섹션의 제목을 입력합니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:402 app/carbon-fields/cf-page.php:519
#: app/carbon-fields/cf-page.php:627
msgid "Section Link"
msgstr "섹션 링크"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:403 app/carbon-fields/cf-page.php:520
#: app/carbon-fields/cf-page.php:628
msgid "Enter the link to the posts archive page."
msgstr "게시물 아카이브 페이지에 대한 링크를 입력합니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:414
msgid "Round Image Thumbnail"
msgstr "둥근 이미지 미리보기 이미지"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:415
msgid "Check to make the image thumbnail round."
msgstr "이미지 축소판을 둥글게 만들도록 확인합니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:427 app/carbon-fields/cf-page.php:571
#: app/carbon-fields/cf-page.php:648
msgid "Select - Category"
msgstr "선택 - 카테고리"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:428 app/carbon-fields/cf-page.php:572
#: app/carbon-fields/cf-page.php:649
msgid ""
"Click on the category you want to select on the left and it will be selected "
"on the right side. You can only select one category."
msgstr ""
"왼쪽에서 선택할 카테고리를 클릭하면 오른쪽에 선택됩니다. 하나의 카테고리만 선"
"택할 수 있습니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:443
msgid "Number of Posts"
msgstr "게시물 갯수"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:444
msgid ""
"Enter the number of posts you would like to display. (If empty, defaults to "
"3 posts in the selected category)"
msgstr ""
"표시하려는 게시물 수를 입력합니다. (비어 있는 경우 선택한 카테고리의 게시물"
"이 3개까지 기본값으로 설정됨)"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:463
msgid "Select - Custom Posts"
msgstr "선택 - 사용자 지정 게시물"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:464
msgid ""
"Click on the posts you want to select on the left and they will be selected "
"on the right side."
msgstr "왼쪽에서 선택하려는 게시물을 클릭하면 오른쪽에 선택됩니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:490
msgid "Post Feed - Full Width"
msgstr "포스트 피드 - 전체 너비"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:492
msgid "Post Feed: Full Width"
msgstr "포스트 피드: 전체 너비"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:493 app/carbon-fields/cf-page.php:602
msgid "Displays as a list of posts."
msgstr "게시물 목록으로 표시합니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:530
msgid "Full Width Featured Post"
msgstr "전체 너비 대표 게시물"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:531
msgid "Select to include a post full width."
msgstr "게시물 전체 너비를 포함하도록 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:541
msgid "Featured Post"
msgstr "대표 게시물"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:542
msgid "Select (1) post to feature as a full width post."
msgstr "전체 너비 게시물로 기능할 (1) 게시물을 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:562 app/carbon-fields/cf-page.php:639
msgid "Enter the number of posts you would like to offset."
msgstr "오프셋할 게시물 수를 입력합니다."

#: app/carbon-fields/cf-page.php:594
msgid "ALPS: Post Feed Archive"
msgstr "ALPS: 포스트 피드 아카이브"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:599
msgid "Post Feed - Archive"
msgstr "포스트 피드 - 아카이브"

#: app/carbon-fields/cf-page.php:601
msgid "Post Feed: Archive"
msgstr "포스트 피드: 아카이브"

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:10
msgid "ALPS: Home - Row Block"
msgstr "ALPS: 홈 - 행 블록"

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:15
msgid "Two Column Block?"
msgstr "두 개의 열 블록?"

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:17
msgid "To display the block in two columns, check this box."
msgstr "블록을 두 열에 표시하려면 이 확인란을 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:19
msgid "Content Block Type"
msgstr "콘텐츠 블록 유형"

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:22
#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:28
msgid "Freeform Content Block"
msgstr "자유형 콘텐츠 블록"

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:23
#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:62
msgid "Relationship Content Block"
msgstr "관계 콘텐츠 블록"

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:25
msgid "Choose your content type for this block."
msgstr "이 블록에 대한 콘텐츠 유형을 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:31
msgid "Color Picker"
msgstr "색상 선택기"

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:33
msgid "Kicker"
msgstr "첫 문장"

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:39
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:42
msgid "Make the Image Round"
msgstr "이미지 둥글게 만들기"

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:44
msgid "To make the image round, check this box."
msgstr "이미지를 둥글게 만들려면 이 확인란을 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:47
#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:110
msgid "Body"
msgstr "본문"

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:49
msgid "Button Text"
msgstr "버튼 텍스트"

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:52
msgid "Button URL"
msgstr "버튼 URL"

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:82
msgid "ALPS: Home - Story Block"
msgstr "APLS: 홈 - 스토리 블록"

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:90
msgid "Subtitle"
msgstr "부제목"

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:93
msgid "Background Image"
msgstr "배경 이미지"

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:94
msgid "Choose an image to display in the background (optional)."
msgstr "배경에 표시할 이미지를 선택합니다(선택 사항)."

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:97
msgid "Thumbnail"
msgstr "썸네일"

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:98
msgid "Image to appear in the top left area of the block."
msgstr "블록의 왼쪽 위 영역에 표시되는 이미지입니다."

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:101
msgid "Side Image"
msgstr "사이드 이미지"

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:102
msgid ""
"Optionally include an image with the body copy. If this is a video "
"thumbnail, check the \"Side Image Video\" box."
msgstr ""
"선택적으로 바디 복사본이 있는 이미지를 포함합니다. 비디오 축소판인 경우 \"측"
"면 이미지 비디오\" 상자를 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:105
msgid "Side Image - Video?"
msgstr "사이드 이미지 - 비디오?"

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:107
msgid "If the side image is a video thumbnail, check this box."
msgstr "사이드 이미지가 비디오 축소판면인 경우 이 확인란을 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-front-page.php:119
msgid "Call to Action Text"
msgstr "콜 투 액션 제목"

#: app/carbon-fields/widgets/alps-post-feed.php:228
msgid "There are no posts at this time."
msgstr "현재 게시물이 없습니다."

#: app/carbon-fields/widgets/alps-author-box.php:25
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: app/carbon-fields/widgets/alps-author-box.php:35
#: views/patterns/01-molecules/components/share-tools.blade.php:5
msgid "Facebook"
msgstr "페이스북"

#: app/carbon-fields/widgets/alps-author-box.php:45
#: views/patterns/01-molecules/components/share-tools.blade.php:8
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:12
msgid "Theme Color Options / Grid"
msgstr "테마 색상 옵션 / 그리드"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:14
msgid "Theme Color"
msgstr "테마 색상"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:16
msgid "Treefrog"
msgstr "Treefrog"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:17
msgid "Ming"
msgstr "Ming"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:18
msgid "Bluejay"
msgstr "Bluejay"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:19
msgid "Iris"
msgstr "Iris"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:20
msgid "Lily"
msgstr "Lily"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:21
msgid "Scarlett"
msgstr "Scarlett"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:22
msgid "Campfire"
msgstr "Campfire"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:23
msgid "Winter"
msgstr "Winter"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:24
msgid "Forest"
msgstr "Forest"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:25
msgid "Cave"
msgstr "Cave"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:26
msgid "Denim"
msgstr "Denim"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:27
msgid "Emperor"
msgstr "Emperor"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:28
msgid "Grapevine"
msgstr "Grapevine"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:29
msgid "Velvet"
msgstr "Velvet"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:30
msgid "Earth"
msgstr "Earth"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:31
msgid "Night"
msgstr "Night"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:35
msgid "Dark Theme"
msgstr "어두운 테마"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:37
msgid "Select if you would like the theme to be dark."
msgstr "테마가 어둡게 되려면 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:40
msgid "Grid Lines"
msgstr "그리드 라인"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:42
msgid "Select if you would like show the grid lines."
msgstr "그리드 라인을 표시하려면 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:46
msgid ""
"<h3>Global Site Statements</h3><p style=\"font-size:16px\">Both of these "
"statements show up in the navigation drawer.</p>"
msgstr ""
"<h3>글로벌 사이트 성명</h3><p style=\"font-size:16px\">이 두 성명 모두 탐색 "
"영역에 표시됩니다.</p>"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:48
msgid "Site Branding Statement"
msgstr "사이트 브랜딩 성명"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:49
msgid ""
"[Site Name] is a website of the Seventh-day Adventist church in [Region "
"Name]."
msgstr ""
"[사이트 이름]은 [지역 이름]에 있는 제칠일안식일예수재림교회의 웹사이트입니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:50
#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:56
msgid "Found in the navigation drawer"
msgstr "탐색 서랍에서 발견"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:54
msgid "Global Branding Statement"
msgstr "글로벌 브랜딩 성명"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:55
msgid ""
"Seventh-day Adventists are devoted to helping people understand the Bible to "
"find freedom, healing, and hope in Jesus."
msgstr ""
"제칠일안식일예수재림교인들은 예수 안에서 자유와 치유, 희망을 찾기 위해 사람들"
"이 성경을 이해할 수 있도록 돕기 위해 헌신하고 있습니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:63
#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:66
msgid "Logo"
msgstr "로고"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:70
msgid "Logo ("
msgstr "로고 ("

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:81
msgid "Latest"
msgstr "최신"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:90
msgid ""
"<h3>ALPS CORE Version</h3><p style=\"font-size:16px\">Stick to the selected "
"version of ALPS core CSS and Javascript.</p>"
msgstr ""
"<h3>ALPS 코어 버전</h3><p style=\"font-size:16px\">ALPS 코어 CSS 및 자바 스크"
"립트의 선택한 버전에 충실합니다.</p>"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:92
msgid "ALPS Core files version"
msgstr "ALPS 코어 파일 버전"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:94
msgid ""
"REMOTE: This option pulls the ALPS CORE CSS and Javascript from the remote "
"CDN."
msgstr ""
"원격: 이 옵션은 원격 CDN에서 ALPS CORE CSS 및 자바스크립트를 가져옵니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:95
msgid ""
"LOCAL: This option caches the most recent version of ALPS to your local "
"site, reducing the connections to remote servers."
msgstr ""
"로컬: 이 옵션은 가장 최근 버전의 ALPS를 로컬 사이트에 캐시하여 원격 서버에 대"
"한 연결을 줄입니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:99
msgid "Choose the REMOTE ALPS CDN Version"
msgstr "원격 ALPS CDN 버전 선택"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:109
msgid ""
"<h3 style=\"font-size:13px; margin-top: 0;\">Cached LOCAL style version</"
"h3><p style=\"font-size:13px\">ALPS Version "
msgstr ""
"<h3 style=\"font-size:13px; margin-top: 0;\">캐시된 로컬 스타일 버전</h3><p "
"style=\"font-size:13px\">ALPS 버전 "

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:123
msgid "<h3>WPML Language Selector Settings</h3>"
msgstr "<h3>WPML 언어 선택기 설정</h3>"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:125
msgid "Hide WPML languages"
msgstr "WPML 언어 숨기기"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:127
msgid "Hiding default WPML languages selector on page."
msgstr "페이지에 기본 WPML 언어 선택기 숨기기."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:132
msgid "ALPS Theme Settings"
msgstr "ALPS 테마 설정"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:135
msgid "GLOBAL"
msgstr "글로벌"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:136
msgid "POSTS OPTIONS"
msgstr "게시물 옵션"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:138
msgid "Home Page Content Display"
msgstr "홈페이지 콘텐츠 디스플레이"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:140
msgid "Home Page Title"
msgstr "홈페이지 제목"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:141
msgid "Sets a custom home page title for sites displaying the latest posts."
msgstr ""
"최신 게시물을 표시하는 사이트에 대한 사용자 지정 홈 페이지 제목을 설정합니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:144
#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:160
msgid "Hide The Sidebar"
msgstr "사이드바 숨기기"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:146
msgid "Hides the sidebar on the home/archive page if it is active."
msgstr "활성 상태인 경우 홈/아카이브 페이지에서 사이드바를 숨깁니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:149
msgid "Posts Content Display"
msgstr "게시물 콘텐츠 디스플레이"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:151
msgid "Archives Page Title"
msgstr "아카이브 페이지 제목"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:152
msgid ""
"Sets a custom title for the archive page for sites with a custom posts page."
msgstr ""
"사용자 지정 게시물 페이지가 있는 사이트에 대한 아카이브 페이지에 대한 사용자 "
"지정 제목을 설정합니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:155
msgid "Hide The Related Stories Image"
msgstr "관련 게시물 이미지 숨기기"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:157
msgid "Hides the image in the Related Stories block in sidebar."
msgstr "사이드바에서 관련 게시물 블록에 이미지를 숨깁니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:162
msgid "Hides the sidebar on the archive page if it is active."
msgstr "활성 상태인 경우 아카이브 페이지의 사이드바를 숨깁니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:165
msgid "Category Posts Feed Label"
msgstr "카테고리 게시물 피드 레이블"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:167
msgid "Select to display the label \"Category\" on category posts feed."
msgstr ""
"카테고리 게시물 피드에 \"카테고리\"라는 레이블을 표시하도록 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:170
msgid "Posts Grid and Image Display"
msgstr "게시물 그리드 및 이미지 디스플레이"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:172
msgid "Posts Feed Grid"
msgstr "게시물 피드 그리드"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:174
msgid "Select to display the posts side-by-side."
msgstr "게시물을 나란히 표시하도록 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:177
msgid "Posts Feed Grid (3up)"
msgstr "게시물 피드 그리드 (3up)"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:179
msgid ""
"Select to display the posts 3up at the largest breakpoint. The sidebar must "
"be hidden for the pages to display 3up."
msgstr ""
"가장 큰 중단점에 3up의 게시물을 표시하려면 선택합니다. 페이지가 3up을 표시하"
"려면 사이드바를 숨겨야 합니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:182
msgid "Posts Feed Image"
msgstr "게시물 피드 이미지"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:184
msgid "Select to display the feature image for the posts."
msgstr "게시물에 대한 피처 이미지를 표시하도록 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:187
msgid "Posts Round Images"
msgstr "둥근 이미지 게시"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:189
msgid "Make the post feed images round."
msgstr "포스트 피드 이미지를 둥글게 만듭니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:192
msgid "SABBATH COLUMN"
msgstr "안식일 컬럼"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:194
msgid "Sabbath Icon"
msgstr "안식일 아이콘"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:197
msgid "Sabbath Background Image"
msgstr "안식일 배경 이미지"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:200
msgid "Hide Sabbath Icon Until Scroll"
msgstr "스크롤할 때까지 안식일 아이콘 숨기기"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:202
msgid "Select to hide the sabbath icon till you scroll."
msgstr "스크롤할 때까지 안식일 아이콘을 숨기도록 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:205
msgid "Hide the sabbath column"
msgstr "안식일 컬럼 숨기기"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:207
msgid "Select to hide the sabbath column."
msgstr "안식일 컬럼을 숨기려면 선택합니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:210
msgid "Hide the sabbath column at certain screen widths"
msgstr "특정 화면 너비에서 안식일 컬럼 숨기기"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:212
msgid "Hide the sabbath column for all screen widths."
msgstr "모든 화면 너비에 대한 안식일 컬럼을 숨깁니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:213
msgid "Hide the sabbath column at small screens."
msgstr "작은 화면에서 안식일 컬럼을 숨깁니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:214
msgid "Hide the sabbath column at medium screens."
msgstr "중간 화면에서 안식일 컬럼을 숨깁니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:215
msgid "Hide the sabbath column at large screens."
msgstr "큰 화면에서 안식일 컬럼을 숨깁니다."

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:224
msgid "FOOTER CONTENT"
msgstr "풋터 콘텐츠"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:226
msgid "Footer Description"
msgstr "풋터 설명"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:228
msgid "Footer Copyright"
msgstr "푸터 카피라이트"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:230
msgid "Footer Address"
msgstr "풋터 주소"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:233
msgid "Street Address"
msgstr "도로명 주소"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:235
msgid "City"
msgstr "도시"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:238
msgid "State"
msgstr "주"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:241
msgid "Postal Code"
msgstr "우편번호"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:244
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:247
msgid "Phone Number"
msgstr "전화번호"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:253
msgid "Footer Logo Icon"
msgstr "풋터 로고 아이콘"

#: app/carbon-fields/cf-theme-options.php:254
msgid ""
"Upload a logo icon for the footer. * Will only display if the sabbath column "
"is hidden."
msgstr ""
"풋터에 대한 로고 아이콘을 업로드합니다. * 안식일 컬럼이 숨겨져 있는 경우에만 "
"표시됩니다."

#: app/controllers/app.php:20
msgid "Latest Posts"
msgstr "최근 게시물"

#: app/controllers/app.php:26
#, php-format
msgid "Search Results for %s"
msgstr "%s의 검색 결과"

#: app/controllers/app.php:29
msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없습니다"

#: functions.php:17
msgid "Sage &rsaquo; Error"
msgstr "세이지 &rsaquo; 오류"

#: functions.php:27
msgid "You must be using PHP 7.1 or greater."
msgstr "PHP 7.1 이상을 사용해야 합니다."

#: functions.php:27
msgid "Invalid PHP version"
msgstr "잘못된 PHP 버전"

#: functions.php:34
msgid "You must be using WordPress 4.7.0 or greater."
msgstr "워드프레스 4.7.0 이상을 사용 해야 합니다."

#: functions.php:34
msgid "Invalid WordPress version"
msgstr "잘못된 워드 프레스 버전"

#: functions.php:43
msgid "You must run <code>composer install</code> from the Sage directory."
msgstr "<code>composer install</code>세이지 디렉토리에서 실행해야 합니다."

#: functions.php:44
msgid "Autoloader not found."
msgstr "자동 로더를 찾을 수 없습니다."

#: functions.php:59
#, php-format
msgid "Error locating <code>%s</code> for inclusion."
msgstr "포함을 위한 오류 <code>%s</code> 찾기입니다."

#: functions.php:167 functions.php:168
msgid "ALPS Custom Settings"
msgstr "ALPS 사용자 지정 설정"

#: functions.php:177
msgid "Save ALPS Theme Settings"
msgstr "ALPS 테마 설정 저장"

#: functions.php:301
msgid "Trademark and Logo Usage"
msgstr "상표 및 로고 사용"

#: functions.php:307
msgid "Legal Notice"
msgstr "법적 고지"

#: functions.php:312
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보처리방침"

#: functions.php:339
msgid "Adventist.org"
msgstr "Adventist.org"

#: functions.php:345
msgid "ADRA"
msgstr "아드라"

#: functions.php:350
msgid "Adventist World Radio"
msgstr "재림교인 세계 라디오"

#: functions.php:355
msgid "Hope Channel"
msgstr "호프채널"

#: functions.php:393
msgid ""
"On theme activation, go to Appearance > Settings and save the settings to "
"display the footer default information."
msgstr ""
"테마 활성화에서 모양 > 설정으로 이동하여 설정을 저장하여 풋터 기본 정보를 표"
"시합니다."

#: views/template-posts.blade.php:566
msgid "See All"
msgstr "모두 보기"

#: views/index.blade.php:20
#: views/patterns/02-organisms/sections/page-header.blade.php:25
#: views/home.blade.php:23
msgid "Recent Posts"
msgstr "최근 게시물"

#: views/404.blade.php:10
msgid "Page not found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다"

#: views/404.blade.php:18
#: views/patterns/02-organisms/content/content-posts.blade.php:184
#: views/patterns/02-organisms/content/content-search.blade.php:55
msgid "Sorry, no results were found."
msgstr "죄송합니다. 검색 결과가 없습니다."

#: views/404.blade.php:19
msgid "Go to homepage"
msgstr "홈페이지로 이동"

#: views/patterns/01-molecules/forms/search.blade.php:7
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: views/patterns/01-molecules/navigation/secondary-navigation.blade.php:76
#: views/patterns/02-organisms/content/content-search.blade.php:9
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: views/patterns/01-molecules/navigation/secondary-navigation.blade.php:81
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: views/patterns/01-molecules/components/share-tools.blade.php:2
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: views/patterns/01-molecules/components/share-tools.blade.php:11
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: views/patterns/02-organisms/sections/page-header.blade.php:30
#: views/category.blade.php:24
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: views/patterns/02-organisms/sections/related-pages.blade.php:108
#: views/patterns/02-organisms/content/content-archive.blade.php:46
#: views/patterns/02-organisms/content/content-posts.blade.php:120
#: views/patterns/02-organisms/content/content-search.blade.php:44
msgid "Read More"
msgstr "더 보기"

#: views/patterns/02-organisms/sections/comments.blade.php:25
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s 중 %2$s"

#: views/patterns/02-organisms/sections/comments.blade.php:34
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: views/patterns/02-organisms/sections/comments.blade.php:105
msgid "Leave a Comment"
msgstr "댓글 남기기"

#: views/patterns/02-organisms/sections/article-footer.blade.php:14
msgid "Comment"
msgstr "댓글"

#: views/patterns/02-organisms/content/content-search.blade.php:22
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: views/patterns/02-organisms/asides/related-stories.blade.php:33
msgid "Related Stories"
msgstr "관련 게시물"

#: views/patterns/02-organisms/asides/related-stories.blade.php:76
msgid "There are no related stories at this time."
msgstr "현재 관련 게시물이 없습니다."

#: views/archive.blade.php:17
msgid "Archives"
msgstr "아카이브"
